[髮泥]gel頭撚入

頭髮短gel side part
想搵隻比較啞色嘅髮泥
最好hold得耐啲 甚少會用spray

去髮油post啦

Uppercut

MK

點先可以冇咁快塔
洗吹完個形ok
gel完唔夠兩三粒鍾就塔曬
係咪要避開地鐵d風位
用mm泥 頭髮粗硬冇打底 冇噴spray

你落打底吹頭再試下再加cavalier clay

打底姐係噴鹽水?
但我頭髮本身都好硬
其他泥驚難洗 mm好易洗好正

Tb都學人gel頭 jm9

唔噴梗係塌

我用Antigravity matt paste
輕得嚟又够hold

搭單一問 architex好唔好用？